覺唔覺MH嘅獵人好勁

打極都唔死，坦過古龍 比冥燈龍一下壓落嚟都唔死
身上仲有百寶袋 裝哂各類道具同埋素材(收埋冥燈條尾冇難度) 打熔山龍果陣係九樓咁高跳落架船到乜事都冇 條村個個當佢神咁拜，世上仲有乜嘢可以勁過MH嘅獵人？(可能係佢隻猫 )

So?

嗯

呵欠～

嘻嘻

隻貓先勁

喔

好尷尬

食屎好

喵

eyeball

佢地係經歷左好長訓練，打過好多唔同大大小小既龍，最後先去打古龍架

幾無聊先會打呢篇野出黎

d 素材貓幫手運嫁

仆街係咪串柒我地連登獵人呀?

第一日玩mh？
定...第一次打機？
隻隻game都有類似既野

連登不嬲多弱智

assassin creed 信仰之躍仲高啦 咪又係冇事

做多左喇

幾時先可以自己做龍 打番D獵人

食閃光彈食到完場啦

入場，見到獵人，飛起諗住出招
食閃訓低，畫面黑撚曬
醒返，已經無左四分一血，再閃，又唔洗玩
跛腳，中陷阱，俾人捉埋gg

無聊當有趣

唔用貓solo先係真獵人

艾波

好好笑牙 蝦蝦蝦蝦

隻貓前期起裝就好用啫

全職獵人

冥燈呢d垃圾 會長一個觀音已經彈飛十公里外

坦過古龍又唔會,不過D藥真係唔驚唔夠用,用哂仲可以返camp執書包

懶好笑真係好撚老尷

Evolve

隻貓其實扣血少過你

果隻垃圾唔好拎出黎講啦

你講完 果種尷尬昇華左

佢講野有咩問題

佢咪就係話要講既話，大把game仲誇張

好撚有畫面

樓主小學畢業未？

如果咁寫實我不如唔打機做返人算

就係享受十幾廿樓跳落黎, 個心離一離果個感覺

算啦大家
唔講邊有得笑

咁真係幾勁既

哈

以前仲可以靠一枝釣桿釣起隻水龍

根本靠拳頭都打得死啲怪

低能仔

佢會引開隻怪先係關鍵，有貓真係易打好多